[集思廣益] 唔想再有第五個，我地要諗諗辦法

長夜漫漫何時明呀
個個都係有血有肉既年青人呀，為左殺人政權奉獻自己既生命
講咩邊際遞減細路都未必會聽。每一個都重要，每一個都不能少呀。
殺人政權仲係一Ｄ訴求都無回應我地，真係一定要堅持落去呀。

既然有死既決心 就應該諗做抗爭至死
死都要死得值 死有輕於鴻毛重於泰山

話雖如此，
依家一個一個已經想去跳樓，我地要點先可以保護同救救年青人呀

除左佢地搵人開解自己/放鬆下/識諗同個政府抗爭至死/林鄭出來拆彈，如果唔係好難攪

唯一可以做既係同身邊人傾多啲計，關心佢地多啲

要留意身邊朋友情緒變化，揾社工，揾議員幫手，好多專業人士想幫我地，吳明德教授自己自殺過兩次，非常願意幫手:

大家努力，一個也不能少！我們不需要死士，我們需要圑結和愛。🙏🙏🙏🙏🙏

自唔自殺，我覺得尊重選擇。
正如唔係基，你又點令一個人變基呢？？？
你點講，最後都唔會影響轉gay者嘅數字，勸人，只作為自我感覺良好的操作，無實質意義。

做好自己，銘記烈士，並立志：有生之年，與港共政權誓不兩立。林奠，你做到了！

一個都不能少